В рамках курсового проекта предлагается создать модель обслуживания потока заявок на разгрузку, поступающих от грузовых судов, прибывающих в морской порт. Модель должна состоять из трёх сервисов, реализация которых выполняется в 2 этапа, которые сдаются последовательно.
